其實用私人檢控 721班仆街得唔得

無知一問

【讓社工家棟看見我們的支持】眾籌登報聯署

是但搵一個祭旗

唔會批
律政司話唔會再容忍呢D 小動作

呢個 有哂片
冇得好講啦
咩野理由先可以 拎籐條係車廂門口見人就fit?
肯告應該告得入 非政治理由 純粹打人咁解

希望有議員可以試下呢條路 最多一齊課金

用扔水樽坐四年案例告返呢條友暴動

叫林卓廷做啦

係，比人知 721 其實有後果
唔好再為錢 搞呢d野

有哂相有哂片 偏偏唔做野
講真 黃絲每人比一蚊 都夠告呢個西瓜佬 淨係告鳩佢

不如推到林卓廷告

點解仲未拉？

嘻嘻

推比律師黨會唔會快d? 聯合一齊做都ok